硬膠x奴/膠post王 搵到工未

仲未辭咩

[

得閒入來睇下美股
美股認真討論區XXIII